【立法會選舉】政府暫定9月6日投票 招募3.1萬工作人員

政制及內地事務局局長聶德權昨日（7日）出席立法會時透露，今屆立法會選舉會在9月16日前舉行，又指前期準備工作已經展開。據知，選舉事務處總選舉事務主任已向各部門發出通函，邀請在職公務員擔任有關投票和點票工作，文件披露投票日暫定於今年9月6日舉行。

《蘋果》取得一份由選舉事務處總選舉事務主任前日（6日）發出的通函，招募2020年立法會選舉工作人員，邀請在職公務員申請暫定於今年9月6日舉行的2020年立法會換屆選舉，擔任有關投票和點票的工作，但信中亦指明，舉行選舉的確實日期將於憲報刊登，換言之尚未正式落實。

通函又透露選舉人手安排，指今年立法會選舉估計約需31,000名選舉工作人員，包括在約600個一般投票站擔任投票和點票工作的工作人員、在24個專用投票站擔任投票工作的工作人員，以及在選票分流站及中央點票站擔任點票工作的工作人員，而今年立選的中央點票站設於亞洲國際博覽館。

投票最緊要 唔貪個少少錢
我個pt都係做po 得幾千蚊不了